有無巴打有興趣由香港踩單車去挪威？

打算用一年多啲既時間plan
好想趁自己仲後生可以完成自己既夢想
不過我諗唔會有人同我癲
利申：非標準連登仔能力

想踩去西藏留名

巴打有冇多啲詳情？本身鍾意單車旅想聽多啲 但norway 好似遠咗少少

諗住踩幾耐

巴打幾時出發？

大約路線會係 香港>廣州>雲南>西藏>尼泊爾>印度>巴基斯坦>伊朗>土耳其>保加利亞>羅馬尼亞>白俄>立陶宛>拉脫維亞>愛沙尼亞>俄羅斯>芬蘭>瑞典>挪威

不過見白俄簽證好似好麻煩 如果唔掂就skip左佢去波蘭 反正唔係特別想去

其實想搭埋船去冰島睇極光

至少去幾耐

最少十個月 有少無多

最少點樣有少冇附
btw路過食花生 支持樓主

明就得啦
thanks

正 支持
可惜無咁樣的能力

加油巴打 白俄好似無左簽證

有興趣

budget??

我都唔係好勁架咋
追夢呢啲野，其實睇自己決心有幾大
如果自己好有把握既 就唔叫追夢啦

係既話咁就無計喇

巴打留contact？

見前人去英國用左大約4萬
我諗預鬆少少5-6萬左右

Hi bro 幾時出發阿你

又見到你
一切順利既話年半後會出發

丹尼爾二世？

去唔到但想支持下你

我就出發啦 今年五月出發

話唔埋會係旅途上相遇 尼泊爾之後我會落去孟加拉 去到盡 新加坡 之後返番孟加拉過印度

記得live出遊記

巴打幾時出發，一齊傾下？

Can I john

要養家不了

Btw

有興趣 不過唔識踩單車

出現了

我會盡量出但可能會打得幾慢

我睇過下你遊記
但你咁勁我驚塵都食唔到

我就係唔想咁所以想趁早做
btw thanks

巴打你I大？

留名睇巴打成功

咁都有得笑
Btw支持巴打實現夢想

不如電單車仲好

電單車有興趣

(利申: 無錢)

其實外國好多人都渣電單車，我諗10萬都應該ok

我意思免左簽證 好似係

支持等睇報告 希望儲到閒錢可以自己去

而家唔係

thanks

想慢慢踩 體驗多啲

哦我記得喇 但好似得5日？

年半...半年後畢業，做一年野儲錢差唔多

巴打預喺果邊留好耐？

巴打打算幾時？我暫時未答得實你

一來一回我都唔知留幾耐

巴打點踩法？

預計咁樣
勿相認

點解覺得呢排咁多人想咁做 就叫追夢

巴打我有興趣呀。但可以點聯絡你呀？

痴線佬真係通街都係
support

問下啲踩去 非洲，英國嘅痴線佬攞下意思

咁好大機會見到你

每個人既夢想都唔同 點可以用自己黎做標準呢

加我tg HotshotBBB

坐飛機都要十幾個鐘
加油！

每個人都可以係
多謝

加油 留名

遲啲會問下 其實岩岩踩上廣州之前都有問過佢
thanks

用對腳

加油巴打
宜家廿到中放唔低份工做呢d咁熱血嘅事

好想去，但體能未必得。。

本身我都有fd鍾意一齊癲 但佢地都係因為份工所以唔去
或者巴打遲啲有機會呢

其實長途旅行已經係每日鍛煉緊體能
當然又唔好完全無準備 但唔需要好勁

永遠都唔會太遲
如果keep住諗而家已經要穩定工作，放唔低份工，到左30歲你就會發現除左港奴之外咩都無做過

所以想做就做，返到黎又係一條好漢返工搵錢，第日回頭望一定唔會後悔，條數點計都值